大家有衝動想娶女朋友既一刻?

以前拍拖可能因為種種原因而唔會想娶對方，
只係習慣對方存在所以先會繼續係埋一齊。
或者會諗下對方做左啲咩先合乎自己心底裡娶一個人既要求。

但原來對住一個岩既人，
你雖然好難好具體講得出到底佢做左啲咩令自己愛上佢，
但會好有一個強烈既感覺唔想人生入面失去佢，
會想同佢分享大小事。

所以無論時光倒流幾多次，我都會想再娶你

冇人想知 呢d野同連登仔講做乜撚

你咪同你女朋友講 意義不明

你當呢到fb定ig？

以為個topic改左就係討論？

你就嚟戴綠帽喇，戇鳩仔

一次都無
但係娶左

有，特別係運動後，更加珍惜

有無諗過倒返轉，條女雖然內心仲係好愛你，識點樣相處同愛你，但內心已經有唔同你結婚嘅打算？

我而家就係呢個處境，唔知點面對男友，好清楚知道結婚對大家都唔係幸福嘅事

冷靜點，大部分中伏ge人，就係 好似你而家ge狀態！